# MagicChef


## 마법소년 팬게임


### 장르 및 스타일

탑다운뷰 슈터 게임
식재료로 부터 세상을 구하는 플레이어
공격 무기는 요리도구와 마법봉!


### 컨텐츠 플레이 목표

시간이 지날수록 강한 적이 등장하며
적을 죽이면 경험치를 얻게 되고 레벨이 올라간다
레벨이 오르면 원하는 스킬을 고르고, 다양한 스킬을 조합하여 적을 처치해보자!